連 登 係 唔 係 已 經 俾 人 H a c k 左 ?

呢個post有三十幾頁推

喂！BBC做嘢喎！推啊！

第一個post內容係叫你Send片去yourlondon@bbc.co.uk

用兩秒諗一諗都知唔係用黎收示威野.

第八個post叫你俾片個tg Account又係完全冇source

講到大一大, 仲要俾金水share左

你地係痴左線定係連登俾人hack左? 有冇人答到我?

唔好害地自己人, 亂放片呀頂!!!!!!

試十連

十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

成功, 幫手推啦同report

都唔知咩居心, 大家小心d呀

秒，收工

英國巴表示報料不嬲用yourlondon@bbc.co.uk

第一

BBC 個email係0岩唔等於人地要收你示威片...

第二
BBC London從來都冇做過任何香港既Report

香港示威係under BBC world.

第三

我仲講緊d人推緊聲稱係加拿大既既tg

你係唔係知道個TG堅唔堅呀

我唔想手足出事呀頂

唔好亂SHARE 片

一定要Check左official email先

第一
人地寫到明
Email us your stories, pictures and videos to yourlondon@bbc.co.uk

呢個不嬲可以Send Video

第二，BBC World都係Under BBC UK，你Send去呢個Email都一樣得

你唔係見人Facebook分開左以為人地分家下化？

第三，我唔清楚，唔評論

以為自己聰明嘅同我入撚哂黎 唔入一世性無能

其實呢D Email NYTIMES, CNN, guardian都有

佢用唔用到我唔care啦, 用一個人人都搵到既email去釣你交片俾個三五識七既TG Account, 乜野唔評論?

我真係服左你地

係手足嘅入嚟！！！

人地有專門人手去收野睇野做分流，你應該無做過大公司無接觸過佢地email system，正常一click就可以forward去其他同事，所以呢啲報料email係有用既。

同時對外聯絡公開要料永遠唔會俾個人公司email，因為公司有人會filter啲垃圾痴線佬email

至於你問我，我都唔建議tg交片俾啲不明人士，但email去bbc domain email無咩問題，人地trustworthy你又可以匿名報料既，無人叫你用個人email send咁戇鳩

而家即去推有用野

麻煩幫幫手順手屌柒條小學雞
831太子站一男子因腦震盪傷重不治

並推比連仔
求del左呢個恐慌post